蔡總統好野！！台灣終於食到美國豬肉， 唔洗食中豬

啲台灣人都好開心